依排銀行係唔係慘慘豬？係咁打電話黎sell 野，剩係今日都收到4個依d 電話

之前都冇打得咁密

裝小熊來電block哂